Fate 退坑清位賣物

基本上小弟屎忽痕買完番黎都係放置play
想睇下有冇巴打想接手
1. Union Creative Fate／EXTELLA Tamamo no mae Tail Maid Strike Ver.

2. Licorne 1/7 Saber / Altria Pendragon Lily (Saber Lily) Fate / Grand Order Figure

3. Figma 366 白貞 & Figma 381 師匠

如果巴打有興趣可以ADD我TG傾

用紫外光燈照一照黎睇下先

子孫滿堂

全部全新冇郁過

冇精液我唔會考慮同你買

仲有一隻都係全新冇開封既
Alphamax Fate/EXTELLA - Nero Claudius & Altria Pendragon 1/7 Complete Figure

BTW 上面果D全部都係全新
如果巴打有興趣可以ADD我TG傾

推

有冇遠坂RIN

全賣幾錢 懶得tg

我有呢隻

如果巴打你岩可以TG搵我

全新？ ？

係 我買黎放置PLAY晒

個盒一定好多精

有無土人

土人得師匠 不過我開左廢事放

有精覺要

有冇師匠 你如果放得平我真係有興趣

有冇話邊隻先
同埋你點為之平先

FIGMA果隻你岩唔岩
定係FIGURE?

FIGURE我有呢幾隻

泳裝果隻之前都有既 不過早排賣左

真係賣fb賣好過